好想放棄...

已經唔係叫人衝擊，叫人跳閘

叫人fb/ig轉相加老死不相往來，全面孤立黑警，用群眾壓力，人多嘅優勢，俾精神壓力佢哋，令到啲黑警或黑警屋企人隨時抑鬱，冇人做。

fb貼9.15遊行，冇人理。

連最和平叫人上網賣嘢將得返嚟嘅錢幫義士，冇人理。

租間酒店嘆兩三日放鬆下好過....

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好放棄
我有繼續做一定唔可以放棄
如果唔係對唔住已付出既手足

原本禍必及妻兒，只係口號....

我都係weekend租酒店瞓

The only solution to helplessness is...

ACTION!!!

依家啲酒店咁平，有啲四百唔使有個泳池仔。食完嘢又可以拍拍籮柚去玩，叫人入嚟執嘢

你唔出黎老母都唔會俾人屌添

做下網軍後勤先啦手足
呢度

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

做都冇人理

又block一隻失敗撚

仲有好多好多人同你一齊堅持緊，終有一日煲底見。

唔好放棄，仲有千千萬萬個手足一齊共同進退，邊場運動係會一路順風，依家形勢已經比起雨革好勁多

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

一齊放棄 他朝一日我地起大嶼集中營除低底褲相見

我上個禮拜已經講咗而家其實同雨革後期差唔多
個個開始選擇做風險最低既野—唱歌
要佢地做其他野就開始明哲保身

我叫啲人做果啲嘢要經係低風險，唔通怕撚咗白色恐怖，連fb/ig表態都驚撚咗

Fb表態比人cap咗分分鐘秋後算賬
我click過幾個最近呢排無乜出聲既黃絲fb
發覺佢地delete哂6、7月post過既野

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

即係玩撚完